颱風post d 氣象撚串過碼頭姑哩

要求樓主開一個

喺度講無用
要入去破壞佢個post
例如 討論d離題野

As your name

破壞左啦，主要user走晒啦

nice

返哂去高登討論啦

收皮啦

屌你老母臭西
祝你仆街死

人如其名

( Show Blocked User - 膠力充足 )

你地好撚無聊，唔啱睇咪唔好入去

笠水狗，block左當睇唔到，掩耳盜鈴
有日你全家患cancer你都當睇唔到啊

費事理你，上高登開心討論中

有d on9仔就係咁
唔鍾意就block人自我逃避show出黎好撚巴閉
佢老母比人屌到鬆哂都可以block左扮唔知
呢d不孝子見得多

不嬲都係
成班認真撚好好笑

( Show Blocked User - 膠力充足 )

( Show Blocked User - 愚言勿論非其是 )

( Show Blocked User - Regen )

你咪block囉who fucking cares?
你邊撚個呀呢到冇人識你喎

點解禁撚多小朋友
幼稚到一個地步
唔啱睇咪唔好睇
阻住人把撚

鴕鳥政策
佢老母比人屌到屎眼外翻都可以扮睇唔到

回家啦